希望陳同佳唔好去台灣

激死潘太隻自私精

因為要顯示台灣係中國嘅一部份

最後應該會被自願返大陸自首

想知個潘太可以做到啲咩

你當佳仔弱智？最識玩係佢

ultimatum